做左18年人，你問我答

你幾歲

毒撚開post冇人理

係咪處

18歲加多167日

毒撚點會唔係處

幾高幾重

175 60kg

做我男朋友ok?

$1000 Q

有咩興趣愛好長處？目前有咩成就？家底如何？對未來有咩憧憬？覺得人生在世有咩意義？

睇下A片算唔算
中六grad 左入唔到u，做緊垃圾大專生
無家底可言，貧撚！
唔想做毒L
依家無咩目標 覺得人生無咩意義

咪話左實信你囉，你又唔信我

廢人